<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on ofen-warm</title>
    <link>https://ofen-warm.github.io/</link>
    <description>Recent content in Home on ofen-warm</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Fri, 25 May 2018 16:23:18 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ofen-warm.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Footer</title>
      <link>https://ofen-warm.github.io/global/footer/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 16:23:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ofen-warm.github.io/global/footer/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AGB</title>
      <link>https://ofen-warm.github.io/agb/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 09:47:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ofen-warm.github.io/agb/</guid>
      <description>Allgemeine Verkaufsbedingungen § 1 Angebot und Vertragsabschluss
Die vom Besteller unterzeichnete Bestellung ist ein bindendes Angebot. Wir können dieses Angebot innerhalb von zwei Wochen durch Zusendung einer Auftragsbestätigung annehmen oder innerhalb dieser Frist die bestellte Ware zusenden.
§ 2 Überlassene Unterlagen
An allen im Zusammenhang mit der Auftragserteilung dem Besteller überlassenen Unterlagen, wie z.B. Kalkulationen, Zeichnungen etc., behalten wir uns das Eigentums- und Urheberrecht vor. Diese Unterlagen dürfen Dritten nicht zugänglich gemacht werden, es sei denn, wir erteilen dem Besteller unsere ausdrückliche schriftliche Zustimmung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://ofen-warm.github.io/datenschutz/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 09:47:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ofen-warm.github.io/datenschutz/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung
Wir freuen uns sehr über Ihr Interesse an unserem Unternehmen. Datenschutz hat einen besonders hohen Stellenwert für die Geschäftsleitung der Ofen Warm. Eine Nutzung der Internetseiten der Ofen Warm ist grundsätzlich ohne jede Angabe personenbezogener Daten möglich. Sofern eine betroffene Person besondere Services unseres Unternehmens über unsere Internetseite in Anspruch nehmen möchte, könnte jedoch eine Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich werden. Ist die Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich und besteht für eine solche Verarbeitung keine gesetzliche Grundlage, holen wir generell eine Einwilligung der betroffenen Person ein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haftungsausschluss</title>
      <link>https://ofen-warm.github.io/haftungsausschluss/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 09:46:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ofen-warm.github.io/haftungsausschluss/</guid>
      <description>HAFTUNG FÜR INHALTE Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalterstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen.
Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Header</title>
      <link>https://ofen-warm.github.io/global/header/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ofen-warm.github.io/global/header/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://ofen-warm.github.io/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ofen-warm.github.io/impressum/</guid>
      <description>Angaben gemäß § 5 TMG:
Büro Ofen Warm
Hauptstraße 35
93348 Kirchdorf
Telefon 09444/9774571
info@ofen-warm.de
Umsatzsteuer-Identifikationsnummer
gemäß § 27 a Umsatzsteuergesetz:
USt-IdNr: DE323994042
Amtsgericht Kelheim
Das Unternehmen nimmt nicht an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teil.
Printdesign
zeitlos-rosiwagner
Webdesign
elvira.beck|design</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>